CCL 175.90 +0.12%

gogogo

廢炎：做數！

新冠肺炎疫情有緩和跡象，樓價由跌轉升。差餉物業估價署公布，本港3月私人住宅單位售價指數報375.3點，較2月指數的373.7點，按月上升0.42%。

正落都配合做假

升：數字有偏差 滯後 唔計
跌：合理反映實況

正苦*